官商合作抗肺炎

各位新任區議會+黃店，請合作！

已有藥房賣n95起價，現在係時候話俾香港人知，真香港人唔係大陸，唔會食人血曼頭！

黃店請入貨，正常價賣口罩，區議員協調和監察有冇藍店發國難財！

香港人加油！

新任區議員可以長期監察政府點應對隻新傳染病
普通市民個個都關心呢啲
做實事又贏民心

世界上有德國麻疹日本腦炎非洲愛滋,但係就冇中國肺炎
既然係噉 就要搵中國人創造出嚟。